尋日個機場取消左。咁今日未好多遊客？

兩日逼埋一日。。。

自推